土瓜灣/紅磡有咩好食？

推薦下

喜茶

乜撚野 食阿！

德美？

珍寶餃子

我都好鍾意食珍寶餃子

榮發粉麵

置富

識食一定食啟明16蚊2餸

埋工飯堂

雞球米

魚蛋。王子

Pepperpower

WHERE? 有冇得3餸?

一定係特色熱狗

七喜

都can間新加坡嘢

間嘢D豆漿樽用完會執返黎重用

紅磡就寶城炸脾
土瓜灣就雞球米

D碗碟筷子用完都會再用tin

屌你
即棄膠樽啊on9

哥登堡

新旺會

Heysonuts

老三油渣面王

啱啱買左一打雲耳返去食

最好食嘅油渣麵

泰阿萊

新嗰間好撚難食

啲雞仲係好好食喎

莉莎

鮮蒲

食珍寶不如食巧興或者阿芳，個人覺得高質好多

譽麵坊YOOOOOOOOOO

林記

美味佳

阿芳執左笠好耐啦
巧興真係嚴重overrated

Orange cafe

龍門冰室

以前食過間廈門風味阿珠小吃店，幾好食，唔知仲Keep唔KEEP到水準呢？

冇得輸

得垃圾poly hall狗吹奏
又燶又咸
隻隻嘢一樣味

紅磡家福小食（魚肉碗仔翅）同隔離間金牌牛雜（食串燒同車仔麵）

呢個鐘數食咩好？

高山道車仔面

金牌牛雜

紅冰
新川

聽d福建朋友講d野好唔正宗, 但我成日去食

大家食

雞球米難食咗咁多都仲有人吹奏
去紅磡就食發記車仔麵

油渣麵王

新忠記打冷

雞煲王

生記滷味

展興

執左啦喎清

你講邊間執？

發記囉

啱啱先食完 唔係咁撚猛吓話
個老板仲對住我講半年無嚟喇喎

御麵坊

譚公道果間排骨飯

哥登堡

食過一次
王子價錢平民級數

28，9$ 牛腩麵，都唔王子啦

lm

讚好

滄浪亭有無人講
最鍾意食豬軟骨麵

九號水產魚生飯/豚道樂
AEON 玉子飯

譽麵坊，好耐無去 唔知仲保唔保持到水準

林記 - 魚蛋、燒賣
富粥 - 巢皮腸粉、生滾粥
譽麵坊 - 雞球米
楚撚記 - 小菜

腸粉皇

極滋味食階 好食又抵

食亞呂茄汁牛腩

譚公道 魚旦燒賣檔。食左十年有多

紅廣有間西餐 次次好Q多人

嗰間好貴

涼果店隔離嗰間

雞球米搬咗之後真係好似無咁好食

白頭佬唔見咗 得返啲女人喺度之後都唔掂喇

間野而家好差，食西餐去莎莎算啦
Betty老母都係差同貴

雞蛋仔大王

個名叫紅磡雞蛋仔
利申：次次剩係叫班cake

銀漢街車仔面、啟明街凍奶茶、巧興、冰室常餐

其實雞球米老闆係唔係出左事? 依2年都唔見佢

龍門冰室鐵板餐

海港酒家半隻乳豬

新忠記好似搬左了?

$3砵仔糕 豆腐花

崇志街，崇清街大把野食
仲有加太賀

展興有兩間喎
Ching講緊邊間先

滄浪亭

燒野

屌係！
認真
有一間叫潮味莊
食潮州野
必食牛腩麵
五香牛腩
全香港最好食
仲有蠔仔肉碎粥同蠔餅
你一定要去
喺土瓜灣北帝街

土瓜灣 琛記粉麵

唔係近m 記果間

兩間都同好食扯唔上關係囉

份量多囉，性價比都合格高啲囉
好唔好食就真係見人見智啦

兩間都好撚污糟

甘露甜品

哩個真 不過眼不見為乾淨啦
好多餐廳都差唔鳩多

呢樣真，但糧尾都係要焗住落去食，貪佢夠平

附近除咗極滋味都無咩哩個價位

都唔係冇嘅，益豐樓下間秦國嘢同埋中移動隔離間食牛腩都咁上下價錢，再唔係行遠少少去到啟明街食港泰